放 13/5 bruno mars $988 企位一張

放 13/5 bruno mars $988 block b 企位一張
原價加$15手續費
有意請留 tg

不了

巴打換唔換12/5?
另原價放一張12/5企位 有意留tg

Sold